！突發有圖！有人回收垃圾二手口罩洗完重用！！

係家族group收到圖 好噁心
有清潔阿姐洗完啲口罩晾乾佢 唔知想做乜

大家以後用完口罩整爛佢先好掉！！

自推10連

自推

dllm

P牌仔推唔郁㗎，幫推

自推 好撚噁心 屌

幫手推啊

CLS

幫推plz

各位小心啲呀 幫推plz

今日周圍好多藥房都有透明包裝一包十個八個咁賣
都唔知咩口罩黎
可能執返黎熨平再賣

p牌推唔郁

仲要賣成70幾個…
旺角好多間都係

屌 好撚噁心

含國產 賣回收口罩 個d人
祝全家中肺炎

支持

幫推啊！！！

回收再賣啲冚家產仆街死

大家剪爛口罩先好掉

真係好撚 環保 喎